點解無一個抗議香港法治已死既遊行

咁耐以黎 d禁制令鍾意出就出
用緊急法就緊急法
到左今日 紅底裁判官
仲有當年 胸部襲警

點解港豬都淨係識係屋企屌鬼
反正都係要攬炒
不如推上國際
等更多人知道香港而家既法治係點

死咗仲點救？

點面對？

反律政司遊行

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
同埋係街airdrop啲文宣俾人

隨時中伏
告你藐視法庭

因為公民黨話未死晒。

呢個時候班律師都唔知去哂邊

咩呀 楊岳橋話香港法治有險可守呀嘛

紅官：你哋妨礙司法公正

港豬咪又係含淚投票。

胸部襲警判決講得好清楚，話條女故意用胸撞去督察度，意圖引起混亂